toys story 4入面粵語版嘅牧羊女把聲好聲過原版

謝安琪配音嘅牧羊女好順耳，成個粵語版配音都好好聽

淫k